(黑店)佐敦德運中西大藥房

代post

舉報黑店
佐敦德運中西大藥房
賣中國製劣質口罩扮日本口罩，
仲要自己分裝賣到58蚊7個！！

扮到來貨好少，實際上呃啲可憐既無知婦孺！！實在太可惡啦！！

另附上假口罩圖參考：

推

黑店

記得提下屋企人唔好買

已經有受害人買左

考慮下做軟性文宣 教人分口罩

呢類低級口罩開始反攻AMAZON 美日都有

張圖都係tg人地share
要文宣應該可以經twitter講

我指長輩圖功勢 加返小小文字就可以FORWARD

邊個係老板，快d起底

呢樣我whatsapp好少用
不過都係好方法
以前discord有班人專出長輩圖好正
應該都荒廢左